呀！

啊

呀

反正你一早枯死

Mama